疫情後最想做嘅野

雖然未知幾時會完
但當有一日，疫情真係完果陣
大家最想做啲咩?

利申：真係好想出走去旅行，不過都要忍住，連平日周圍走都要避免

今日男定女

你覺得呢

女

甘你有咩想做呀

想燒野食打邊爐唱k做gym打拳釣魚行山

可摸可耳屌西

要忍住，呢排都唔好做住呀

去日本旅行

唉 成日出街 好驚奶野

食美食好似開心啲

去日本旅行最想做啲咩呀你

其實你會唔會覺得都好大壓力?

無 keep住做運動 幾開心

你做咩運動多呀?打拳?

舉鐵

返工

係屋企做住gym先得唔得呀?

做緊

打機 同埋食嘢

雞

你好勤力呀

瞓教

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

俾啲掙扎

玩咩遊戲呀你

KFC員工?

Maimai
Wacca

呢排係咪都無教好訓呀?

去旅行
大半年無飛過啦

惹返個武漢肺炎返嚟，再去唔同嘅狗屋報失

搵男朋友

都係音樂game為主喎你

成個2020年應該都起行唔到住嫁啦

大遊行

缺一不可

疫情完咗運動重啟
五大訴求，缺一不可！

心都寒
成頁都冇人講出返嚟抗爭
呢排少咗活動少咗人參與都覺得唔怪得大家
人冇事先做到世界冠軍
大家繼續鍵戰文宣已經好好
但請唔好讓武漢肺炎令你冷卻忘記
疫症前做緊咩 疫症後要繼續做

疫情過後
最想和理非繼續大遊行
最想勇武繼續上街
最想光復香港

健康的身體最緊要

唔知疫情幾時會完

我要遊行呀

辭職

除左呢方面，仲有咩想做呀

Same here

仲有無其他野想做呀

就算有疫情，宜家搵應該都可以呀

遊行 我驚正苦以為我地咁撚善忘

見一次就兩家人都要承受風險

光復香港
出黎大遊行
集會